[不要捉鬼]繼續大原則: 不割蓆、不篤灰、不捉鬼

將會有言論話前線義士係警渣或姐係鬼，大家記住大原則：

做就要繼續做，責任就要推比警渣
不割蓆，不篤灰，不捉鬼

做就要繼續做，責任就要推比警渣
不割蓆，不篤灰，不捉鬼

做就要繼續做，責任就要推比警渣
不割蓆，不篤灰，不捉鬼

我地幾乎無可能捉到鬼，所以唔需要故意去捉。
以免令前線既信任同行動力瓦解。
如果捉到一定要要令佢永久做唔到鬼。

要繼續升級，唔係對唔住重傷義士同已故義士

做就要繼續做，責任就要推比警渣

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

仲有，唔可以叫勇武散水退場

推